这意味着他们将努力了解复杂而微妙的医疗环境以及其中的所有利益相关者。早期医疗技术是否需要更多的“患者”资本|史蒂夫·奥希尔| 2020年9月17日| TechCrunch
让我们关注一下住院治疗，了解原因。《朱莉娅·贝鲁兹（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解释说，欧洲新的新冠新病毒-19病例激增
通过了解这些方面，您可以创建相关的营销内容，使其与平台上的受众产生共鸣。关于TikTok for business的您必须了解的内容|康妮·本顿| 2020年9月17日|搜索引擎观察
你可以理解，如果你在第六场比赛中，有人要回家了，你最好是正确的。不要为所有这些重播评论责怪裁判|贾里德·杜宾| 2020年9月17日|第五届38
Builtvisible创建资源并维持一个活跃的博客，以帮助其客户和潜在客户了解他们需要什么样的服务。今天将如何建立一个搜索引擎优化机构？第2部分：当前商业模式|赞助内容：SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地
他似乎很晚才明白，他正面临着另一种伟大。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
卡拉指出，在你的生活中，有人能简单地理解你正在经历的事情是多么有意义。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
我知道这是贩卖人口，但我知道我的人民别无选择。地中海鬼船|芭比拉萨·纳多| 2015年1月6日|每日野兽
这是一种功利主义的方法吗？你需要了解机构是如何改变的，以了解它们的现状？感谢国会，而不是LBJ《伟大社会》|朱利安·泽利泽，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野兽报
如果你看看历史，你就能真正理解为什么政党如此分裂，为什么公众如此分裂。感谢国会，而不是LBJ《伟大社会》|朱利安·泽利泽，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野兽报
现在我们首先要让学生听懂、说、读、写好母语。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
他说话清晰而缓慢，很清楚当地人中的一些人会理解他的话。红色的一年|路易斯·特蕾西
吉米·兔子不明白他为什么那样做，而不是在岸上走来走去。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
“现在我有一个更大的地方给你，”男孩说，说话时好像斯奎恩蒂能听懂他的话。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
她知道，在所有人中，只有她一个人具有理解和充分同情他的能力。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特